該公園並非以一個主要景點或生態系統為中心，而是跨越了幾個截然不同的區域——溫帶雨林、冰川覆蓋的山峰和參差不齊的太平洋海岸線。 為什麼奧林匹克國家公園感覺像天堂，2021年8月13日 
 就好像老師、書籍、博物館、歷史遺蹟、文件和紀錄片都不存在一樣，一個被破爛的灌木叢和紙袋長凳取暖器包圍的便便雕像是所有內戰信息的唯一倉庫。 籬笆不是自由，雕像也不是歷史，佩圖拉·德沃夏克，2021年7月12日，華盛頓郵報 
 但是，如果Elsa在遭遇古巴後，其低層流通變得支離破碎、支離破碎，那麼Elsa的重組將更加困難。 艾爾莎迅速增強為颶風，可能於下週影響佛羅里達州 
 為了度過這個糟糕的賽季，NBA依靠的是控衛的復興。 斯蒂芬·庫裡、克里斯·保羅和拉塞爾·韋少在本賽季挽回了自己的聲譽。 現在是季後賽地獄。 傑瑞·布魯爾2021年5月20日|華盛頓郵報 
 在長滿青苔的巨大雲杉樹幹下，隱藏著兩個隱蔽的露營地，俯瞰著奧林匹克半島崎嶇的太平洋海岸。 每個國家公園最好的Hipcamp |Emily Pennington | 2021年5月19日|Outside Online 
 他變得神志不清，心跳急促，血液中充滿了病毒，肺、肝和腎開始衰竭。 2014年12月13日|每日野獸 
 塞滿泥土的橡膠輪胎髮出的低沉的嘎吱聲被刺耳的自動槍炮的爆炸聲蓋過了。 比利時王子，大猩猩，游擊隊和剛果的未來|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 我們正坐在烏克蘭首都郊區一個簡陋的公園裡，後面是一家麥當勞餐廳。 腐敗吞噬烏克蘭軍隊|Charles McPhedran | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 在層層的傷痛之下，在刺耳的笑聲之下，我聽到了忍耐的意願。 Billie Holiday, Barack Obama，和黑人女性的痛苦|Joshua DuBois | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 巴西隊在比賽的大部分時間裡都顯得衣衫襤褸，躊躇滿志。 巴西略過克羅地亞，感謝西村雄一通庫·瓦拉達拉揚2014年6月12日 
 但對於那隻破舊的手臂來說，也不算太大，就像斧頭砍倒枯樹最後的年輪一樣。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 一塊曾經是紅色的帶圓點的手帕，裡面有一件破舊的法蘭絨襯衫和一隻用膠帶綁著的長襪後跟。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德 
 然而，他身上卻掛著一把破舊的皮製腰帶，上面掛著一把破鞘的劍。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 姑娘環顧著殘破的沼地，在暮色中沉思著，有些猶豫。 離奇的故事|各種 
 魔咒被打破了，卡爾先生拿出手表，目光轉向一個衣衫襤褸的頑童，他正從下面呼喚他。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德